講就無敵 做就無能為力

成班黃絲係屋企講撚到世界大戰咁

點知又係訓醒乜事都冇

聽日準時返工